藍田連儂牆有巴打俾狗圍

朋友冇ac 話搭的士翻見到 佢話個的士佬衝埋盞燈所以影唔清

推

附近手足

有冇藍田手足去望下 唔知位巴打點

同埋點解連儂牆都要拉封鎖線

推！

推呀

pish

幫推

今晚好多

附近有冇手足

隔離post有講 而家應該無咩事？
（突發） 藍田要人

sor呢個先真
突發！！！！藍田連儂有人搞事！！！

其實D狗係咪弱智？你由佢貼完人地都會走咖啦

睇離想圍埋觀塘警署

可能係11點連儂projector被襲擊嘅後續。

10點幾有人推跌咗projector，仲有打人，大家召喚咗黑警，最高峰時有8架狗車。

但由於趕住出去，無跟足全程，只知道咁多。